# js_nl_homework_5.5

Необходимо с помощью React js реализовать такой UI элемент на странице, как Аккордеон. Он должен выглядеть примерно так: https://codesandbox.io/s/p8qdu?file=/demo.js/ (на код в этом примере не обращай внимания, смотри только на сам аккордеон, как он должен работать). На disabled плашку также не обращай внимания.

Можно использовать свои стили, не страшно, если твой аккордеон будет по стилям немного не похож на тот, что по ссылке.

Данные внутри каждой плашки аккордеона:

По API https://jsonplaceholder.typicode.com/users необходимо получить users

Твоя задача: распарсить данные полученные по API в плашки аккордеона.

Одна плашка аккордеона должна иметь:

- В шапке, поле: name(Имя и Фамилия одного юзера)
- В открывающемся поле должны быть: username, email, phone, website

Получается, если ты получил 10 юзеров с сервера, то и плашек должно быть 10. Количество плашек зависит от количества юзеров.

И в каждой плашке — по одному юзеру. В шапке каждой плашки — имя и фамилия, а в выпадающем поле — username, email, phone, website

PS:

Одна плашка аккордеона — отдельный компонент.

Загрузка данных по API из компонента App.js

Через props прокидываем каждого юзера в компонент плашки.

Используй Hooks, которые прошли в занятии.
